[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [323] 又連跌兩張[sosad]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草:

有冇掛靜禮既技10羽蛇比我add下

仲未跌裝留名

唔知 冇野做

是但 打打下都跌

新手留名
想問下邊關先可以+8咁打

854,252,943
突滿左一張靜禮 掛左孔明到 招巴打

4張突爆 關關都得

唔玩GBF?

俾216條鎖錬我我即掛

Added

幾時先會見到🌈

我都係差鎖鏈

wnb

同問

拎去

面交,謝謝

已經放棄左

而家先開始刷

鴨記公廁第3格等 記得帶雙打線

你地明明已經見過🌈

點解次次都咁黑

好期待有一關淨係打狂
可以拎阿比出黎

巨頭:剩係打狂既話隻隻職都剋架啦,拎阿比出黎托咩

利申,想托

出黎隻抽

瘋狂輪緊J氏集團隻羽蛇
一張B卡已經車左尾王半條

發現冇左大腿會唔識玩宜隻驚

topic

我掛all你要唔要

要 射射

新人留名

斀解扶仔咁多卡

重課大魔王

點解可以連跌 公平咩

要咩禮

我都係ALL掛羽蛇，騎放船長算
等陣升埋招技三上10先

我打咁耐得1張

理性分配性精石

靜

add jo

返工好痛苦

想問組腸隊野係咪5星靜裝

掛左寶三寶石翁船長

琴日翻完 今日放假 一個字 爽

今次術關我刷唔黎,咁岩好多騎職都冇升
要靠人地隻羽蛇先可以4禮

戰免就係個科學家

扶哥講嘅
我仲未見到🌈

上次小丑龍娘冇打到 今次黑堤垃一定打

Me too
重要掛突爆靜靜禮

啱啱DL完未睇架

四禮任刷真舒服
R姐關佢唔改番就唔刷住

Agger

AUTO

估到啦

燒死d歐洲佬 燒死d歐洲佬

劇情咁走法 店長應該離死不遠

邊套？

大把新拉打出,話唔定洗白

實洗白
新型態個場啲對白
Btw一定出一兩集番外講店長

負皮左

忍唔住

咩隊

點先肯跌禮

起曬格？

貼地4禮唔洗換人隊:

水著騎澟,自爆弓,孔明,拉人地隻技10羽蛇
1. 羽蛇1技,騎澟1技,自爆弓
2. 孔明叉羽蛇50np,衫叉多20,騎澟寶具
3. 羽蛇開埋其他技,寶具+多張B卡就殺,冇B卡就洗牌

早腸又要課pad抽拳王

冇羽蛇神

never

呀爆自殺仲慢過換人

你冇份

不了

無孔

5禮但要換人

換人不如六禮

換人咁煩
隻手指要專登郁過去仲要揀埋人

狂禁個mon都叫快少少既
貼地隊冇沖浪冇船長係咁

我隊野

換人真係不了 要篤咁多下

今日人狗線升到幾多

冇羽蛇又冇孔，平民都做唔到

我孔，船長，羽蛇
船長寶
孔明開技，船長技三，羽蛇技一
羽蛇二㠭技寶具（欠片加寶傷）一兩張卡收尾

要超越你個契弟

天在看 邊個當時唔抽泳莫既人

我係咁

好撚離地

邊有拉二 玩閪窿咩

唔想抽佢，佢自己走出黎

任抽架WO

唔洗寶石啦
用活動5星

其實係6 5係齋計自己

黑杯騎金 泳莫寶石 大腿孔明 已經夠衝3T

泳莫夠力衝第二關咩

信用卡多到

冇突爆 而且刷得box雪人唔會唔夠用既

個個隊野都咁癲 點gun

賺埋錢
唔洗突爆
你有充20

寶具增傷服 同時佢有紅卡集星技
第二關見邊個有紅卡塞埋落去比佢用紅卡集星
一定過到

放工就轉場喇
依家先砌既話不如刷番上面先

OK

ass可以5禮 大家興奮嗎?

拉2用騎金代ok?
同埋我冇突爆澟裝

可以繼續刷架

一直都刷牙

HOW

拉2 3技叉全體20 WO
代唔到

尼6 三藏 孔 3藏10技自叉80

咁少人用泳莫 真係嬲

第四層出間尺

有一張突爆寶石代唔代到?

有尼托寶寶係到 話唔定6禮

OK 無3 無孔 收得皮

你要掃兩層佢點都係要綁寶石

咁可以試

王我唔使補刀，你個隊要唔要？

我試試先

殺關係我尼祿既天下

換人杉

清
求其一隻騎都爆死啦
你拉2寶5啊

或者 三藏尼托尼托梅毒換人 或者寶5三藏一下打撚爆隻boss都可能得

無三藏無南丁

三藏寶5斷片可能真係可以一下打撚爆對面

咩都冇

寶0

早d訓

凜裝自身都加爆加紅卡

🌈

YES

穩定極速刷

準備好

冇小安 跟唔到

我都抖陣等ass先

得小安 跟唔到

花式曬卡大會

你仲有盾子

想睇你果隊

你賣咗學妹

又連跌兩....
2粒龍牙

3藏有市場?放咩裝

冇女帝 組唔到

寶2唔夠力

術尼碌終於有機會出場

屌 我都係得寶4 同你差幾多 ？
你用咩隊

無術單體打手，收皮先

三藏得寶1 我都係早抖先

明明示巴仲up緊

之後追左幾多

一陣殺關?

示巴點單體打30萬

玩咁耐都未112

90lv係咪留比弓關

狂關唔該
好想同阿比玩遊戲

換人梅毒囉 再唔得咪黑杯 5禮都好吸引

咸片：sor 係混職

咦,原來遲下一個花圈可以換50萬

已經百鳩幾個 都唔知點解唔開左先

total 38pack 5bo

係
完全唔夠qp用

cls
38pack

你多出嚟D經都唔會俾返你

38 pack !?

38X600 2萬3

巨頭的確係唔同層次

38pack 有11隻5* 計番機率係唔差，但有6隻係歪

2萬3 我課FGO到而家都冇咁多

個個月入十鳩幾皮

好離地

點跟.JPG

我都係歪6隻

躝啦

自己尼托fd尼托兩rd了

愛凜力

串到

仆街 寶1拉2打剩6000幾

3回合2rd?定係我理解錯誤

你覺唔覺得自己有小小煩

打頭兩RD

3藏埋尾

36pack突唔得突滿一張寶石翁

未必

活動pick up轉移曬去活動禮 減少好多機率

中間應該有隻黑獸脂,會唔會唔夠力

無單體術
用機娘有無機呢

5g

寶石翁只可以隨緣，up緊活動禮更加無乜機會

拎開你隻寶5我地再討論

玩番成年幾先儲到3張突爆
太難中

咁基本既野都要拎開

玩咁耐都係得5張突, 今次突爆左9張凜禮裝, 不過寶石翁1張都無出過

就咁齋刷+5好效率好似唔係幾好

你問題
成個1.5.4術尼祿由頭打到尾

聽到都覺得好痛

學妹不屬討論範圍，人人都有

即死細怪好用

73箱都未有第7張

即係平均十幾箱一張

想輕鬆過聖誕, set目標係50箱算

そして『フルメタル・パニック！IV』新キャスト情報！ リー・ファウラー：杉田智和、ヴィルヘルム・カスパー：てらそままさき、サビーナ・レフニオ：井上麻里奈、サチ・シノハラ：内田彩、ナミ：茅原実里、ミシェル・レモン：津田健次郎(敬称略)。 #fmpiv #フルメタ

3R到講聲,未升3蘵技

有4張送架喎

天龍八巨頭

尼托

邊到黎216釘

真心覺得今次調左機率

罪歌一早當禮裝肥咁食

唉屌

船長加攻要尼托到放

周回尼托真係好好用
禁小好多制

係 梅毒升左 艾蕾降左 都幾明顯

呀~~~~~~~屌
40箱先一張咋屌

陣間有冇人掛寶5黑杯三藏？

得寶3

尼痴23號係唔係都睇戲

ys

明明就差唔多

早

咪又係50%

出骨/釘/玉先會轉關

今集如果有妹妹就好了

得文西同伊莉雅，有冇得搞？

見到d仆街16pack 11隻仲要公告天下就知公平唔存在

B職

咁咪可以個日比錢你買

買咩

係喎，唔記得咗狂金添

文西有寶2可以試下
無既話第二關都幾大機會唔夠力

我完全唔記得左有出過文西 成條list都冇見過人掛

上面團

之後過數啦
我都唔知最後收幾錢

又尼祿又尼托 好難掛佢

好啦

Btw 4pack都追唔到 只應說同rinb無緣
仲要留力新年

阿哥 呢到好多人都10pack起跳架

俾我跌多張我就可以突架啦

美海+frd孔明掃兩wave
or
文西夾B職第一wave平A亦可、第二wave文西寶一夠有突
Wave 3 1下 B職寶具收皮

你食屎啦

神父真係好撚嬲屌

2wave十幾萬血wo 寶1文西點打

我第7PACK先黎2隻

冇單體術用melt夠唔夠做
隻野招寶好似好細力

我大大話話都課左20pack
比小小face我啦

MELT寶細力咩

文西到依家都唔肯寶解又唔肯buff

打術職既額外傷害 少騎職一半

icon(笑)

可能用開你隻寶5

打lol打到五點再翻黎刷野

以前d魔力放出(笑)明明係鳩野黎 點知依家勁撚到顛 但係隻呆毛仲係魔力放出

WEEK下先
要開夜

借埋尼托

關都用得 每turn10np，3回合寶傷up，仲有全敵減防

你地寶5 痴線佬我點同大家比
過埋下年還完銀行錢 先可以開返全力

743,543,925
小薯求fd

細蚊仔

火鳥巴同C狐控D人係咪要本Fate/GOmemo2

依件正啊

1PACK都唔洗 抵到爛

正呀！

屌你正呀喂 想要

用1pack個價錢比較其實好多嘢都好平

代言人你CHECK一次係咪果本書

我都想要 真係平時都着得出街

尼祿可唔可以幫手買埋

YES, 唔該晒

呢個團1月尾先開,有撚排

毒

認到係咩先係毒啊

認得出着咩既咪又係毒
普通人只會以為件衫頂帽有個奇怪公仔

就係認唔出先比人話係毒啊

男人老狗帶兔耳出街

終於跌

真正毒到出煙

咁都係不了

買返件先
利申：絲

「FGO冬祭り2017-2018 冬のファラオ大感謝祭」全会期終了後に事後物販を予定しております。(一部商品を除く)
3月尾先有

暗瘡肥婆.JPG

得偽毒先驚俾人話毒

件衫唔係一人限一件咩 仲點團

無記錯每個SIZE限3

呢D天氣最適合留係被竇刷FGO

呢個天氣仲刷FGO真係晒左

係 我一路推條女 佢一路幫我刷BOX

乜特攻bug仲未修咩

唔會修

想咸狗做野等下件復刻啦

唔修啦 修左點呃你地課到寶5刷關

真係戇撚鳩

咸川:等你地成日金閃金閃 冇特攻閃黎睇下丫屌你老母

有冇機會今轉高難度其中一樣野係玩特攻無效

修唔修大家都會刷
點解要修

特攻寶具好似無事
係特攻buff無效果

唔好燈

駁唔到

高難度冇特攻其實冇乜分別 打得一次你咪雙梅黑狗/黑貞/阿比碌過去 最大分別係刷關

jack

Jack咪係上特攻buff個啲
XX特攻攻擊個啲無事

大龍娘

正月pick邊隻?

Fes幾時開團

女帝

等睇天草cosplay

村正

收到風 女帝同天草同時pick
天草會cos女帝

無波 不了

唔cos就同佢個契弟一樣咁仆街

格硬夾

想睇

仲有3個字

仲有3個字就到花式曬卡環節

第三屆

希望跌釘

緊係最尾果關先釘

繼續刷FGO算，唔玩隔離隻辣殺驚了

今日一係saber一係ass

102已經退左我

要c職打我寧願唔刷

好想番去刷龍牙
跌率咁好

1900石得1隻定2隻新4星

4星都咁難抽

5分鐘

失敗卿我屌你老母

要更新

更新

白貓?

KIRARA

pool2?

媽呀 係煩膠牛肉丸呀

no

畫像係image

新關B職

啊比time

比比比比比

仆街 殺完隻槍比位牛肉丸生多隻

掉咩素

求離地隊

尾門paul

嘩你個仆街 尾關加多隻雪人咁撚賤

跌咩

點打

有冇5禮隊

金閃出動時間

差D仆街

跌咩料？

送牛丸裝俾牛丸
張裝好似係5星裝

精靈根 孖蒸

衝呀

沖呀

等參考平民隊

晶

諗唔到 拋磚

殺呀

又要麻煩白槍

貼地隊係邊

齒輪 牙

應該要金閃先可以唔補刀 佢最尾咁放法 唔知有冇特攻

有更新修正特攻

兩隻尾門
金閃寶一
收皮了

咩關

無金閃

有update，特攻is backed

新果關

有無貼地隊

金閃要掛咩裝

冇雪人 得D廢砂 唔想刷依關

冇金閃 求補刀貼地隊

繼續龍牙

武藏 白槍 梅林 np服

雪人有咩用？

換錢

寶石佬
寶1都射27萬,訓住過

咪又係搵你最大力果隻掃走隻PAUL

更新個app就有返特攻

有冇配置睇

即係鳩打

等埋聽日刷幾舖銀料再打返術

繼續刷牙算

有返特攻係咪返去切R姐有著數?

我同意

即係之前jack子打R姐食唔到特攻

係啦,有特攻點會秒唔到R姐

box掉落都係差唔多

幾關都係BASE2,3,4

點解打既係黑泥牛若丸

呢關淨係跌蠟燭

要係app store更新個app先得?
岩岩打
寶五金閃車得十幾萬

除左最多嘅純砂外，應該關關都差唔多，睇自己要咩料去打啦

精靈根 刷了

唔夠秒點刷

把鬼咩

打番caster算 又唔洗煩

狂關都係用番D騎職打

係

不過呀比真係幾勁 嚇親我

都叫3r到 不過要用換人
又要按制

真係 啪啪聲

第三回合唔係單BOSS,無得用呀比速刷

無毛啊

對於係咪都要補刀既我 冇咩所謂

窮撚大勝利

今關好易咋喎

寶1炸落去都45萬

一去到刷野層面
無孔明真係無人權

得啦得啦

開左咩buff

其實你齊打手既話好少要兩隻孔 所以用fd都得

抵我抽到阿比寶五

兩隻梅 衫 自己

邊隻係阿比

無突爆寶石都係要用換人衫

無阿比的平民表示黑貞都唔錯 寶1都秒到

前幾日有人問我
如果知道出金凜 仲會唔會課阿比

想問下如果完全無星星嘅話 同1個沙煩嘅紅卡寶具+藍紅加ex大力d
定係用寶具+另一隻沙煩嘅兩張紅卡大力d

媽牙 原來rinb招寶個team攻buff可以疊
10分10分ss

阿比好好用

有咩料跌？

雙精同根

JTHK巴可唔可以放張突靜係RIN B 想試D野

下個生放送係幾時 年尾隻5星有冇 定係要2部序

孖晶 精靈根 要刷了

咩都無點刷

如果有突爆寶石就唔使按咁多制

番屋企等消息

係咪連射兩隻兩次凜b寶具

如果齊寶五就好了

直頭唔洗用腦

Agger😂

計完要突爆寶石

全部寶5都希望你可以
抽少少時間可以升下技

過多幾個鐘就全sublist突晒

會盡快升到

有錢課到全寶5仲洗自己升技?

不得不承認弓凜比金閃渣好多

100np 車一下 凜2技+禮裝np車第二下
第三關孔+凜2技

寶二金閃都打得多過你

完場右上都係銀箱

新關 用呀比打嘅話點配置

渣ga

要離哂地定貼地

屌,唔夠釘用 想10左招2技都唔得

自叉AOE清前面兩關 之後呀比寶具補刀囉

貼地ver thx

咩都無 打唔到

姐係要轉人？

野
兩隻梅都無幾十萬應該del左隻野

用自爆咪唔洗

buff黎比d輔助打飛機咩醒下啦10分

多謝呀Paul

人阿比我阿比
我隻阿比發育不良咁打得300000
無梅無明真係唔洗諗快刷

雙凜隊 最多可以擺4禮

用人地個隻

終於跌多件

諗起刷完box仲要刷釘升技
個肝

一度失去希望的靈魂 竟然能走到這一步

棄game大法

莫子保佑

出兩次RIN寶加攻都OK喎

咁姐係最快都要等刷聽日5點..

唔夠釘升爆招2技點搞

打一兩下

射爆佢老母臭閪

雖然唔關fate事
但有無巴打知佢係邊個

單邊梅阿比係咪融唔到阿Paul

得

其實paul個面用大力單體都得啦

要刷狂餅乾

要雙孔可以3凜

我最快得4T
阿比未升好 唔用得

有無人有突靜梅撚救下我

冇阿比冇金閃真係打閪窿
秒唔到 點樣執都秒唔到

D雙晶難出到

黑貞得

你地阿比係用幾多張禮裝3T架?
諗諗下jack子都應該頂住檔?雖然都係離地

冇黑貞牙

佢都係無

有冇試過
1T寶石翁槍凜
2T孔加槍凜2技
3T弓凜
想知夠唔夠力

快刷

係秒到但無叉電難快刷

我都係用呢隊 尼祿祭個陣既隊

用水著奶光

試左 要換人衫+雙孔先運作到
都係打50萬到 要補刀

其實冇阿比用龍娘都得

跟唔到 得111COST

眼都盲

呢個真

斯巴達/弁慶轉返1星lo
嗰兩條蠟燭豪畀佢啦

得寶一夠唔夠

係喎 唔用唔知 咁撚大力既

哈哈

術閃都幾中意凜b 好過g

點比, 凜G負責倒米

同黑貞有咩分別 咪又係無叉電

寶5加梅林buff先啱啱好打到paul35萬咋

寶1+孔梅打20萬左右

我隻黑貞100LV 食埋4星狗肉
但有時都打淨少少
換左90LV槍奶光 下下都40萬UP

神父無黑貞呀嘛 好似係

美海法老+突爆寶石翁會唔會有人用?

茅咁多靜靜裝

殺唔到第二層

有無梅撚靜靜啊

無寶5金閃，唯有出多下寶具

黑貞寶3單梅林寶石翁都秒到

阿比掛咩禮

掛緊

你寶具唔同lv? 同樣情況下奶光無理由高過黑貞

係喎 槍奶光寶2 黑貞寶1

自爆弓保護協會

金閃好正

幾時肯比d死人釘

巴打有無位加
定係我friend唯一一隻就係你

番去打龍牙

隊隊都跟唔到
唔想挽了

好彩本身有打釘
琴晚升埋澟B 2技

6T

幾時出最後一關？

阿比打b職咩倍率？

悶 課下金先

依家抽隻阿比仲黎得切
咸川的陰謀

應該唔係 我求其插下咀
你叫咩名? 018564936

yo 爬返文去c93團購睇下
有wada本書

有撚頭

種火過剩

不過你確定秒到阿paul?

伊亞 伊亞

好想抽狐

有新狐咩

無 所以想佢出俾我抽

想要單發寶具傷害最高

著邊件衫最好?

換人衫+孔梅

齋計 件衫既數值呢?

個個都寶5點跟啊大佬

紅放60 其他都係50

啲單體魔放唔係全部倍率一樣?

原來今日劇情開頭段劇場
同埋傳緊個黑手(尼爾蓋爾)都同機動戰艦有關

紅放60% 其他50

就算貼地隊都要
孔梅寶石是旦兩樣

姐係話 我想打一發紅寳傷害最高
紅放衫>寶具增傷果件衫?

全部都離撚曬地

是但啦,明顯狗川依家開始唔想比你地快刷

快刷唔到咪快刷唔到囉, 有咩所謂, 打機姐

好似唔係
我之前試過寶具衫8lv已經高攻過紅放衫10lv

呢到個個老屎忽

仲要係明顯地高攻左

銀時已經凸左3張禮

人地全職fgo點同

我再試下先

扮撚曬野

明明有寶5梅,白槍,閃

J氏集團呢

仙界大戰

寶傷加多過紅放
傷害公式問題

就係因為差滿突寶石翁果20np
本來成件事只係用寶具衫就可以一下秒
依家變左做要換隻梅出黎放技

JTHK團隊可以同銀時合作
達成港/美時區24/7 不停刷服務

本身都24小時啦

啊！！！！
終於都秒到

拎隊升絆隊黎打都可以做到4 turn

啊,我要釘啊

差百幾粒

我幾時先可以拎隻巴御前出黎一箭屌死對面

我10AP種火

不過都係龍牙重要d
有骨/ 有鐵柱刷我先轉場

Paul有幾多血 唔係真係要攞阿比出嚟吖...

有無+7配置
最快都係4T

+6 唔使補刀

撫子為什麼

好得意

same road

想要

分享下有幾離地

屌你上面個個隊都係突爆寶石
點跟

呢隊好似可以3turn

有冇平民隊推薦

+5唔難3turn

😃

如果隻金閃多一寶...

盲撚左

哪裡有彩虹告訴我 能不能把我的願望還給我

點似你地咁離地

收工
帶阿比去玩下雪人先

要禁2隻孔明我補2野算

番工
帶阿比去玩下雪人先

撳撚到手都跛傻仔先用
用柒閃邊洗搞咁多野

寶5了

如果係金rin就好lu

有頭髮邊個想做和尚

想關關都想有貼地速刷隊仲要4靜裝既朋友會唔會諗太多了 ，呢關冇未刷番之前d關囉

有冇全靜裝3turn隊？

5張3-4R算

3T

有滿突寶石翁既話可以唔用梅同換人衫
轉用寶傷衫

新年好抽喇

係咪我眼花 有紅點既?

你盲左

咪打咁多飛機啦

冇紅點點參考

小妹係咪可以攞最平民非戰鬥服3t獎 😀

有5星 唔合格

仲有突爆寶石叔

有突爆石叔仲平
咩世界

仲差19枝釘

海狗曬完到老屎忽曬

關關都要打4T 屌

大家寧願4T定換人？

暫時咁

窮撚隊犧牲一張靜換醉貞金閃
由10t > 6t

有,
黑貞,槍奶,孔
1. 全普攻
2. 槍奶叉電寶具秒右邊,普攻打死左邊
3. 祈禱黑貞有兩張B

第2rd夠殺咩

第一turn已經柒左9成啦

呢條友不停試緊唔同既6禮隊
巨頭可以參考下

所以其實唔化算

4靜3t好易
問題係諗緊點樣5靜

我都係咁樣算

有冇人試過 依隻靜裝打唔打得死第2層右邊

船腸(寶2) 阿比 梅 梅尾關是但禁兩張都補到刀 最平民系列

巨頭們係要快
6禮可以點快
撳死人

會盡快打到禮裝

終於可以3t離地隊 好感動

其實冇阿比果D巴打,可以轉用JACK子試下

後悔冇升一星角

難民救星

3 五星難民隊

笑撚4

得孔梅都可以三t

尾關夠力咩
我拉寶五金閃轟完得十幾萬既

寶5金閃突滿寶石

我救孔明難民

用番刷術果隊都可以3t要換人咁解

自膠睇太多離地隊見唔到sup金閃黎

有蘭仔卡可能一張就殺到

呢個post愈睇愈好笑

好期待聽日嘅‘’平民‘’隊

好 聽日我再出動

依個post d平民個個坐底課過百五pack

冇寶5 5星你都唔好講你係難民

原來一張B打得6萬

寶一都27萬你果隻柒閃黎

就算啲人平民啲裝都唔平民
又突爆寶石翁又成67張靜

我不嬲都話d隊非常離地

呢個post係太空

得我D隊最平民

平民(離地)

加埋孔明1技先得6萬?
btw乜你隻三家姐未寶五

守護緊阿比
最後一隻隨緣

刷番術關算

真 又唔洗換人又唔洗搞咁多野又有雪人

無突爆寶石
術尼祿要寶幾先打得爆t2

好痛，入錯關

刷返牙算

又唔使睇離地平民隊

d樹根咁鬼難出既 出極都係金餅

有冇最離地隊跟下

今日果關都唔洗換
好方便

假架

大佬
神父問你有無最離地隊

狂關我都用返刷術果隊3t隊

3-4刷下先

金閃難有過阿比
阿比依家起碼都絕讚pick up中

十條體先一條，唔係為阿比真係唔想刷

咪金閃 白槍隊 可以3t+10

今次禮裝好似易跌左

ys 頭先差1萬秒唔撚到 忍唔住淡氣他媽的走去抽到5了

想抽番白槍

3t快刷 打住先

ho癲

簡直cls

點知5完打剩1000

都係術關最好刷
又有雪人打
又夠平民 金時 騎凜 小莫

已經加緊10

喂杯喂金狗 解決問題

3-5升25%唷清

無5星寶5 都唔好叫平民

要開box套現d蘋果先得
d彩果去得好快

就嚟兩日mo跌禮

個風氣好嚴重
變到寳二係最低要求
寳五個個都係

你撳個制就167粒彩果啦

你囉

真

睇完呢期啲show off更加確定自己係地底泥

5靜3rd

係能我

究竟每日阿拉什自爆幾多次

變到好似打街機咁
每舖比錢

好似當年pad咁 本身要1隻 點知無耐後要1隊
最近要每種進化各1隊

究竟提摩死多d定自爆死多d

唔係你 唔通係我

一張突爆石叔已經吊打好多人

u ar

要10隻 5隻再繼自己

小薯想問個問題

Rin b招三技係 用左先開寶具定係開左寶具先用

一用已經有效果

幾年前既stat

用左先開寶具

差唔多隊型
不過無突滿寶石要換人

好似會輸你地時間 計番會唔會打少左

冥界の護り EX

對我方全體賦予〔冥界加護〕狀態<能受到寶具「霊峰踏抱く冥府の鞴」追加效果狀態>(3回合)

霊峰踏抱く冥府の鞴

〔冥界加護〕狀態的我方全體的攻擊力提升(3回合

張寶石浪費左 換張60np+buster可能秒到？

你隊野都唔使用換人裝
入隻自爆
呀比一開始開一技

睇落按啲制差唔多
但我個隊有突滿寶石可以換寶具衫
咁就應該快啲

離撚哂地

咁會放少張禮

你得果+1就算鳩數啦

我想架

呢隊3T都幾穩 唔洗滿寶石 夠晒平民啦掛

離撚晒大罩

南丁d同人真係畫得好靚 望住game個隻就sad

有孔都叫平民 依個POST已經顛撚左

我屌你老母

十卜 應該用玩左3個月既我做標準

呢到d人儲夠幾多張先突
我得6張係咪唔好突住

成日都撚狗

- 當時在fgo post的失敗卿嘴裡不停地說：瘋了，瘋了，都已經瘋了。

咸川夠疆出一關跌釘

我即刻30凜B俾你睇

突左,有少少後悔

睇你用到幾多張刷 你自己用得3張咪6張凸 都係+3仲可以放多張絆/雪人

7張啦

好撚凍 唔刷了

刷箱冇野做 開TWITCH睇台仔抽卡 一劈唔中都叫大爆死

無問題 1符唔中都係爆死

u刀系貼地 吾系甘牙

依到都成日一符大爆死

我好貼地WO

掛機先
去打DIGIMON
大家加油

係咩，聽講你除左尼祿外

一抽都係大爆死

正確D講
係除左NP技同尼祿之外
都冇升到10技

ahegao

500幾羊有公仔蛋糕

我發覺我隻梅林食即死機率高到異常
十次有九前都中

班on9台仔咁撚窮 畢業平均月薪得果5千hkd 1pack係好撚爆架喇

依樣真
做M記都搵多過佢地

惡屬性是好文明

好眼訓 JACK片左成日R姐

懷疑中左bug 唔識跌禮

根本就係成班都cls

今次就一定3t到啦，但呢關冇雪人

大家幾多pack先中一隻凜

用玄學

一個十抽

建議DEL AC再開保平安

抽都唔駛抽就跟左我

我見過有條柒頭無課開台抽 十幾分鐘先抽一下
屌佢老母

10pack兩隻

5靜都3t到但唔穩定

D台仔好鍾意抽完一下講番十幾分鐘野再抽
抽果幾十抽可以抽成粒鐘

依到班人 用同樣方式抽
我諗抽一日都未抽完

一開台抽野就抽一個禮拜

邊度搵到link睇？

賤民隊3t，不過都係唔多穩定同要補刀

cls咁都賤民

寶5都賤民

睇嚟聽日連人都唔洗做

依d先喺太空隊

唔怪得上面果堆孔梅都自稱平民啦

呢個係post入面相信只係亞洲標準

成隊最歐係隻小安

我都想離地 但事實係我仲鑽緊洞

要換人就算啦

抽左幾百萬友情 寶1都未有
我覺得自己是0

仲有最尾要補刀嘅話應該落返平民隊

其實佢既機率係幾多％

離緊
推緊落地核

難抽過5*

寧願換人都唔想補刀同要撞卡

呢個真
佢2t仲要搏卡應該落埋去難民隊

換人會好疾
廿幾秒

份final炒撚到仆街

跌d黑沙好似仲少過琴日個關咁 成日兩行都無on99

呢度啲人講野都特別離地

不想面對

iphone la ching

我岩岩夠膽死 完場得14個箱

你用咩機

唔想依家換 等下一代先

D人要睇卡運用星運都當可以五張靜咁刷

咁不如六張靜開三條令咒回NP啦屌

你覺得下代會正常番咩

成個post都係太空度

好

Xperia X performance
廿幾秒有D誇, 十幾秒走唔甩
D ram太少

現實係
突完之後4張靜都冇

3日刷一舖

4大題每題都得少少識做
望住個學霸都做到最後一分鐘
好絕望

My 3turn月球隊

我用幾年前垃圾S5 都冇你咁誇張

一張都冇突
俾盡平民

唔求外太空隊
港隊夠

星期日做緊份final同fd答案冇一條係同

山西豆腐隊都夠

佢就喺可以場場啱卡先叫太空隊 識條鐵咩

一陣11點開始係咪凜+軍神up？

求緊維園呀伯隊

非洲去到邊都係非 場場有5孔/梅

堅離地隊

有寶5船長同柒閃 需要揀卡咩

非洲人嘅惡夢

2t要靠紅卡爆擊

上部機z3都係load 4,5 秒

3t就要 2t隨便打都夠

孔明+金閃寶1殺唔到boss，皮已收

最鍾意雙梅
因為同模load得快好多

其實依家打既主要著眼點係刷多d禮翻黎
等遲下既全箱料關
所以依家最好就整隊係快同埋多同埋穩陣呢三點既平衡點
我見解係最好係三寶具直接完到場就上佳

阿媽係女人

連續兩日有final, 刷得勁慢

你聽日出街試下問個乞兒點解唔買樓 睇佢追你幾多條街

3t都唔洗,寶5黎架

要補刀

3

神父講野真係離地幾公里

2tmo紅爆點爆死隻樹根

所以最緊要歐洲

兩綠卡都爆得死...

個個都突爆寶石，磁能線

我得2030係突爆

補刀就補刀 換人就換人啦 我已經認清自己係地底人既現實 3t過到就算

北歐vs東歐

我正經講架
今日搏卡炒左幾次車了

mo紅放頭都爆得死咁癲架咩

又唔係一隻鯖食曬孔1技

精靈根抵唔抵刷

135黎架

肝完final又要肝fgo

有得3t過到已經好好

講真 唔知係我升既人問題定點 冇乜點用樹根

yes

阿比要食

+6隊慢慢打過去算
成班離地到點都要3t

12點前唔跌禮我會考慮訓教

咁係時候刷了

你以為我無寶5?

唔係 咁打得太多turn又真係冇效率 但係我要求低 唔理咩方法3t過到就ok

打到跌先訓

如果有關係跌心臟就爽喇

我寶2槍呆都插剩隻野3萬血 之後個兩張卡有梅林金閃槍呆攻擊力buff 隨便打兩張肯定殺到 佢寶5船長可能直接打死都仲得

可唔可以俾關係跌英證同黑粉
兩樣野都剩返個位數字

如果澟B有得用靈3件衫但用靈1/2把武就好

我咩都冇

WEAK

佢全靜裝 1t佢一定要放船寶 3t閃寶 2t佢一定要靠爆

希望有關跌雞毛

得返40條

拉2有冇市場

唔諗啦，返去刷術關算，將第二波隻雪人調去boss關

最強打手 之一

係wo 諗左佢可以連開船長寶具tim

寶五都唔知插唔插到30萬，算啦

黐線

仆街真係炒車

放工直刷到而家 都未見彩虹 放棄 沖完涼weak

唔喺咁易架師傅

17/17係?
不過43個鐘開位真係cls

2T4張孔明就炒左

又坑渠蓋 唔好啦

佢應該係打錯字

騎金時寶5勁定拉2寶1

打到精神錯亂
BTW玩fgo都要speedrun

騎金

終於中左第二隻五星
軍神咋唔係槍凜

係唔係唔洗屌?

電單車撞死你
不過拉二食到梅林buff

大家集氣最後個關弓職 釘+齒輪 淨沙

拉2寶1睇怕要食晒2隻梅林buff先比到騎金寶5食自己buff

十卜
不過冇乜槍好用

依家寶1都沒有人權了

咁大差距

拉二配梅紅卡爆擊都廿鳩三十幾萬一下
大大力

地底泥聯盟

不要再說了

隻隻配梅都crit 10幾20萬架啦

其實術關同狂關4靜打落時間無咩分別
都係要3T尾刀

寧願佢出雙晶/骨

成日諗呢d做咩

術關仲有雪人打呢
我都開始想放棄狂

經過琴日術關之後,我覺得拉二除左有得全隊叉20之外,羽蛇勁好多

好想要齒輪

依家就有得抽

拉2明明係勝在全能
皇帝特權又夠硬

咁上面講爆擊丫嘛 本身拉二都唔係拎黎打爆擊

都係 不過拉二D技短cd 又加攻加防
平砍果陣好似打多隻狂職咁

有冇得剩係mute左拉二個語音,煩到痴線

騎爆擊唔係羽蛇神最勁咩

子安

金a配拉二開聲就係聽佢地廢up都飽晒

新年必得咪撚再撈埋一齊

我想要騎福袋
中邊隻都好啊

你以為係拉二;其實係我DIO DA !

唔撈冇限喎

全能の神よ

諗下好

開ser以來所有5星都係一個pool到

ははははは

多謝1001污染咗成個術pool

新年出咩新野就唔知，限定日替up一定有啦

地上にあってファラオに不可能なし

上次咪係

諗下呢年多左啲咩係入面

我好簡單 俾隻黑貞我寶2ok

我好簡單 俾隻女帝我ok

泳裝好似無放落去

我好簡單 有村正就課

羅馬打機?

終於見到第一道🌈

萌新 1001係邊隻

發現術關容易d出🌈

新衞星

黑肉大波

1001都不知幾正

寶五左

你屌埋我個份
講黑肉大巴不如示巴

講到自己有得揀屌邊個

我兩個都要哂

佢新年黎暗鍋就仆街

分職但有限定

大家唔好ff咁多啦

三t升絆，第二t唔洗補刀

NOBA bot警告

你果隊同我完全一樣
冇滿突寶石翁既難民

唔錯唔錯

万物万象我が手中にあり

你個名

小薯都係刷返術關算

真小薯要5turn

搵女幫你打飛機啦望

有時睇睇下戲按錯卡又要加多turn

有女仲打飛機係咩玩法

三條9

1001